肥John試i30N

你同個top gear打手有咩分別

睇下咁樣係未多人覆啲

其實你地對呢部車有咩想知？

唔係好話 係直頭唔好聽
擺低個品牌唔講 老老實實佢啲人全部喺BBA撬過去既 優唔優秀我唔知啦 但應該唔會差得去邊既 最大機會應該係攞鋼水換價錢

咁聽番黎
除左軚感之外部車冇乜個性咁

個性可以自己set 佢應該係咁嘅意思
所以佢話唔玩setting曬咗部車

算吧， 結果又係一班人衝出黎話係打手呀， 又話韓國車送都唔要呀， 又話香港地一定係BBA雙田呀
講到最後又係串人落左訂未， 屌， 有錢我就落左啦， 大佬我呢家部錢7一皮都儲左我一年

最衰係韓國牌子